時事台而家扮清醒屌恐懼撚助長威權，其實一年前呢到主流就係批鬥平民防疫不力

其實以香港民風香港人性格, 根本一開始就冇可能會有唔夠多人戴口罩、平民唔肯防疫呢啲問題
上年單野傳咗少少消息條街已經自覺戴咗六七成
但係呢到一年前就係日日完全冇根據咁批鬥平民, 尤其係基層市民(佢地用中共精神借中共語講嘅「低端人口」)
係咁讚自己呢班識戴口罩係中產受過教育、營住出街會畀廢中廢老唔戴口罩咬你一啖變喪屍
冇撚厘頭話人害死醫護, 香港人唔好對唔住醫護, 醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護
到啲精神優越感揮發哂自己都開始攰, 風向先至轉哂, 突然間睇通港共陰謀, 唔戴口罩起底批鬥post一年前會圍埋笑圍埋鬧, 而家就變咗「關你撚事」, 「係咪想配合港共」

吊你老味，咁能多人出嚟幫蓮佩奧洗白？

=.="

而家就執國師口水

駁唔到

登登派咗$2000未

遲到好過無到, 其實爆左一年果陣已經知隻毒流流地冇威脅, 初頭驚係人之常情

今時今日仲恐懼撚果D人就真係仆街死啦

係
認知會隨時間同發生嘅事改變
所以一直以黎文宣咁重要就係咁解

更加估唔到既係受過高等教育同嚴格哲學訓練既娛台哲者小尻頭都要執國師口水尾黎屌cctoy

結論：國師行得太前

我懷疑 通街都係處 真身唔係黑警就係五毛

虫太都撐喎

我一早開post話咗唔應該配合防疫,果陣我仲比人圍屌